UST Double major邊科好？

而家year 2 諗住double major
揀math好唔好？
個人對cyber security或者blockchain都有興趣

利申 major CS

IRE

Qfin

Global business and any la⋯⋯

依家ust可唔可以跨school double major?

勁就Stat or 唔想做p就 business la

eecs